羅冠聰到英國著草又算唔算係抗爭者

搞唔明
口講話自己抗爭者
但國安法都未立就著草
仲算唔算抗爭者

算

所有認同民主理念既人都係抗爭者

關你叉事 你都唔係
你理得人係唔係

樓主，你點知羅冠聰喺英國

收皮啦！

要搞到比人捉先算？

Blocked, thanks
學好D廣東話先開個個新acct

陳同佳先係真正抗爭者

人哋同國際溝通 你估好似白兵陳雲嗰班傻閪咁安全咩 中共連眼尾都唔望嗰兩隻烏蠅啦

笑左

佢咁高調唔係預左比人捉架咩
仲有咁有名氣點會有事

想見工 留個tg

你留啦

孫中山著草，算唔算抗爭者

咪攞孫中山同佢比啦
一個有落過場有貢獻
一個無落過場長期係美國讀書

關你撚事咩大陸西 酸？

睇下89 走甩去美國嗰啲所謂學運領袖囉
學啲盲粉話, 佢地去外國打「國際線」嘛
而家咪好食好住, 有啲仲覺今是而昨非認同中共添

痴線
人哋點同啊
咁有影響力

你落過場未？你聯繫過幾個外國政要？

你夠黃批評未？

咪再comment 個大陸仔
Dun make on9 famous (大陸仔用百度搵下點解）

又鬥黃
我做過咩真係唔使同你交代
我又唔係公眾人物同政棍

咁你又鬥人？

邊隻字鬥緊
仲有佢自稱抗爭者
抗爭到底
依家佢做著草既行為我提出質疑好正常

逃兵都想拎光環
個個都走 誰衛我城

孫中山算唔算革命家

參加聽証會咁都唔算點先算

用你個邏輯，咁黃台仰唔可以算抗爭者，嚴格上梁天琦都唔係（反送中開始由頭到尾唔見人），早被捕既手足唔計得，海外大學聯盟又唔準計，Solomon Yue做咁多野又唔能夠計，
反而開po批鬥人果個可以“唔洗交代，奉旨指指點點，又唔需要俾人知自己乜地位既做過咩”

又偷換概念
一個16年抗爭事敗完走
一個20年6月底話自己係抗爭者
但咩都無做就走左去
兩回事嚟

仲有Solomon Yue夠話trump唔幫香港唔會簽人權民主法案又話trump唔理香港
結論？
被捕既其他手足我一路都respect
但嗰堆政棍組織
一早睇穿佢地既野啦

大劣哩，睇唔睇得明呀?

Ray Wong 要住難民營
羅 37 係去旅行咋
上次開波打就去美國
黑警唔射咁多 tg 就返
咁都叫一樣

所羅門做左好多野？
佢自己都話 Twitter 只係個人意見咋

屌你都曬口水

咁佢地算唔算香港抗爭者一部分先？

勾踐奶埋屎又點計

羅37 點算抗爭者
前線長期唔見人
在外就屌柒手足

嚴重邏輯錯誤，依你邏輯和理非全部唔係“抗爭者”，twitter戰線攬炒巴新工會全部唔計

偷換概念
依家係屌羅37呢個個體
同眾志呢個團體
你就覺得佢屌緊所有組團既和理非

Btw攬炒巴hkiad醫護工會all are shit

你應該直接d講：我想踩人

無聽過鍾意屌就屌，直接定義咁神怪

深入監獄抗爭呀？
國際遊說就唔係抗爭？如果唔算支共做乜立條國安法唔准你勾結外國勢力呀？
用下你個閪腦諗下嘢啦戇鳩仔
嘥時間解比你條垃圾聽

收左錢慢慢駛，你估人地真係打工咩。收左幾百萬嘆世界咋。成班傻仔。
眾志今年都籌左兩三次錢

支那叫二萬五千里長征㗎。

黃店顧客😂

Block

唔𠃊駛理佢開幾個po都無用

國際遊説？
德國佬都屌柒眾志話合照咋

你話佢冇就冇？佢淨係去過德國？
佢有冇做過國際遊說洗撚你個 nobody定斷咩